13歲去左外國留學 你問我答

隨便問

破左處未？

Yes

幾歲破

男定女 ?
英國定美國?
今年幾大?

食過咩國藉囡囡？

15

女
英國
21

我女黎

讀咩科？
點解咁細個出國讀？因為曳？群埋d壞朋友，所以俾人趕走？

食過幾多鬼仔？

high school點過

外國中學係咪好淫亂

Criminology
小六考得吾好 派左間差中學 比屋企送走左

去左兩年就破左處，如果我係老豆真係激死

拍拖算吾算食

普通平淡

吾系 我好摺

咩國家？

個時太細個 on99咁

5p

英國

吾你老母

我系毒絲

俾鬼仔定香港人破處
係邊到讀書

嚟緊會唔會返香港發展定留返喺個邊

讀完會唔會返離 始終生活圈子係個邊

香港人 宜家諗起都覺得自己on9
北邊城市

有得簡就應該留起到

可能會
毒絲去到邊都無乜生活圈子

算，姐係有幾多？ 洋腸好食嗎？

是咪衰11

2, 拍拖無食
其實得gcse有鬼仔 之後都得香港人/大陸人多

邊個負皮我

我？

我俾因為衰11 同5p字

好似只限條仔?

報驚，不安

吾你老母
系你老豆

間中學有幾多香港人？
鍾唔鍾意英國生活？
幾耐返一次香港？
你咁早就去英國有冇後悔過？會唔會對香港冇歸屬感？

第一次開po 俾下面

唔多 得幾個女仔 仲唔nice
以前有假就翻，宜家得暑假
無，香港讀得辛苦

又衰11又5p

放過我啦

留名

你自己講要點補償我地

要懲戒一下

吾你老母 系你老母

5p字都敢話自己毒絲，太耐冇返過香港唔知毒絲點解定係唔記得中文字點打

你講

吾你老母咩

兩樣都係 得唔得

改左囉 仲想點

留個contact 俾我本人懲罰你

見你識改返好就唔負評你住
讀緊大學?讀完書返香港定點

吾你老母系你老母，
所以話5p台係狗公聚集地，
一話係女既就乜都唔理衝出黎，
咁都仲有回個假膠，
反正遲早比人釣，自己早啲貼自己條j出黎算吧啦

唔好啦

多謝
今年畢業，睇下呢度揾唔揾到工

做咩姐你

認真對巴打格劍無興趣

英文係咪變到好好？

吾你老母西咩
字又唔識打
處又咁早破點撚信你係毒絲呀
返5p算鳩數啦

有冇喺香港讀埋中一先走

臭雞

嗯 你最叻啦

Ok 破完吾俾做毒絲 要好似你咁肥醜矮柒無女朋友先可以做毒撚 我錯囉

自己一事無成淨係識上網發人爛炸 又無人逼你睇
典型香港人

中二走左

咁撚㚖串

又多件

係咪死八婆黎？
有冇轉過校？
每年返一次唔會覺得辛苦？
同屋企人疏唔疏離？

係咪一口流利british 英文

邊間u